公投 文尼值唔值紅

有咁多球評話其實唔洗紅
黎個投票
正評紅
負評唔洗紅

點解享利 迪布尼都覺得唔洗紅

抵啦 炒9雲加咁風騷

認真po

未見過貓喊?

迪布尼就話姐
享利講波佬唔洗掛